仆你個街，唔想返香港呀

玩咗兩個月，一諗起過幾日返香港就乜心情都無

返黎啦柒頭

西藏、新疆、哈薩克、烏茲別克、吉爾吉斯

但其實去邊都無所謂，唔喺香港就得

好毒，即係咒我去死

同親人講我住劏房，個個都喺度笑，以為我呃鳩佢

三萬左右

兩個月使三萬唔太過分啦
我又唔打算買樓

香港生活兩個月都唔止啦...

香港如果唔使返工
當旅遊咁玩兩個月其實都可以好㚒

其實真係唔貴，香港你租兩個月樓住，都冇咗

好多人仲未知自己係香港生活係燒鵝價錢庶渣味道，我笑而不語

但餐餐出去食嘅話貴到仆街

帶兩套着一套
全部都係快乾輕身
兩日洗一洗

咁你去大灣區啦

大灣區係香港延伸呀屌